屌 螞蟻唔係今日都有得抽架咩 做咩完撚左架!!!!!!!!!!!!

你唔係買唔到咩...點解又燈撚死左

第一日玩A股？唔好自己嚇自己

？？？